【BBC】新疆佬自拍非人監禁片段流出

篇文好長 有片有圖 有興趣請click入去睇晒

Merdan Ghappar was used to posing for the camera.

As a model for the massive Chinese online retailer Taobao, the 31-year-old was well paid to flaunt his good looks in slick promotional videos for clothing brands.

But one video of Mr Ghappar is different. Instead of a glitzy studio or fashionable city street, the backdrop is a bare room with grubby walls and steel mesh on the window. And in place of the posing, Mr Ghappar sits silently with an anxious expression on his face.

Holding the camera with his right hand, he reveals his dirty clothes, his swollen ankles, and a set of handcuffs fixing his left wrist to the metal frame of the bed - the only piece of furniture in the room.

...

"I saw 50 to 60 people detained in a small room no bigger than 50 square meters, men on the right, women on the left," he writes.

"Everyone was wearing a so-called 'four-piece-suit', a black head sack, handcuffs, leg shackles and an iron chain connecting the cuffs to the shackles."

...

"I saw 50 to 60 people detained in a small room no bigger than 50 square meters, men on the right, women on the left," he writes.

"Everyone was wearing a so-called 'four-piece-suit', a black head sack, handcuffs, leg shackles and an iron chain connecting the cuffs to the shackles."

Hong Kong future

劏房

新疆一定有被感染
手足用命自拍，段片可能係人生最後一段
大家幫手推幫手twitter

cls

好快就到香港

推

Any tweet?

Push

明日香港

有冇twitter lin

好恐怖

暫時好似得呢個

迪麗熱巴 唔認同

push

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

我諗呢位男子已經上左天堂，如果唔係BBC都唔會放條片出黎害佢

畜牲

信政府，唔怕

樣似外國人

納粹集中營

PUSH

樓主PIN

用命去拍攝嘅一段片

Ministry of love, room 101

推推

pin this plz

RIP

推上去

新疆阿部寬

慘！

有冇翻譯

呀爺我含到雪雪聲架啦
唔好唔要我

條片係邊

其實最惨既係好多同族既國家為左奶共就當咩都睇唔到
自己人都唔幫自己人wtf

無論你當佢東突人定中国人，當然都係外國人啦

劉名收工睇

推呀

一齊Re-tweet 啦！

pish

好撚慘....被赤納粹任意殺害 禁固酷刑虐待，粉篩太平, 但世界咩都做唔到

仲要鎖住隻手

叫bbc再審多次支那駐英劉曉明

Pushhh

條片佢點樣流出嚟？
依啲地方唔會有網絡
更加唔會俾佢拎住部電話

有冇人聽到announcement 講d 乜

睇唔到條片既

宜家淨係得東突敢搞中共其他muslim國家為左錢同中共friend過打band

維吾爾人好多都係鬼佬樣

好文好圖多謝分享

內文有講
段片係佢比人車咗去隔離之後影
影到嘅原因係啲公安一開始冇發現到佢部手機

After 18 days inside the police jail, he was suddenly and secretly in touch with the outside world.
For a few days he described his experiences. Then, suddenly, the messages stopped.
Nothing has been heard from Mr Ghappar since. The authorities have provided no formal notification of his whereabouts, nor any reason for his continued detention.

睇哂成篇 真係唔該用盡所有渠道share出去
真係唔想佢哋再受此苦難
亦好驚香港會成為下一個新疆
因為喺中共眼中 香港人做嘅嘢已經遠遠比新疆人過火

推呢個Tweet

send 比lebron james 啦

點解入面有手機重要上到網or send到條片出去咁勁 定係bbc直接拎到部手機or 條片？

而家直頭係二戰時期猶太人集中營發生緊喺大家面前，我哋唔通咩都唔做

段片唔係直接喺集中營入面影
係佢比公安車咗去另一棟嘢到隔離嗰時影
一開始啲公安冇發現到佢部手機 所以先偷影到再send比屋企人

Tweeted

呢隻臭雞
有錢奶連自己d同族都唔理 …
幾靚都無用

同問，點解上到網？
就算佢keep到部電話，
咁耐以嚟點义電？

痴撚線

公安有時好hea

慘 仲要生得咁靚仔

用生命控訴

Pin #23 thx

東突厥斯坦

推 好撚慘

我睇唔到、我唔知

retweeted

劉屌明又睇唔到了

push!

Lm

反人類罪行

新彊係語言，地域同文化都係同亞洲人唔同

Pin

唔該正名East Turkistan，將心比己人地叫香港做xiang gang你會有咩感受？
btw,大家拿拿聲一齊推上國際熱門啦呢單野刻不容緩 光復東突，時代革命

係咁細嘅房入面仲要鎖住你

推呀，

已RT

奇怪可以帶手機入去既

Iron chain
仆街到
Push

樓主請pin 23, 大家RT

有無講點解會影到？正常一定收曬手機

“真自首、真悔過、真檢舉、真決裂”
好cls

自己就榮華富貴
同族人就入集中營
睇唔到 唔知道

內文講咗 換地方時公安無發現個人物品入面有電話
佢入咗房就偷用嚟send msg 同錄片畀屋企人
過咗幾日就斷咗聯絡

可能冇電, 亦可能比人發現左

支那仲癲撚過猶太集中營

有機會被打死了

推 !

然後大把香港人當無事，唔信會發生

lbj: people needed to be more educated....

嘩仆街佢死撚梗
Send 出黎都要勇氣
轉頭就捉到佢
消失之前唔知會點樣被折磨

有獨立房有床
感謝黨

之前去佛山做 model，要話自己係歐洲混血

仲有兩個24小時私人保鑣

仲有呢個

無記錯呢條片之前已經喺twitter見過，唔係呢兩個月嘅事喎，點解又會再流出多次嘅
Btw推咗先

用命拍嘅片 twitter share出去

western countries do not genuinely care

Here's the link for the harrowing primary source account of life for a Uyghur model under detention in Xinjiang: no legal basis for taking him, packed cell with 50-60 people sharing 7-8 bowls and spoons after COVID-19 outbreak in Xinjiang: Please RT!

有人譯咗佢微信全文 下面有tankie留言 話假架 寫緊小說 真係好撚嘔心

好靚仔

屌

好慘

人地係集中營手提都有得用
仲拍到証據
你地又話係新屋嶺又姦又殺
咩都拍唔到番黎

係囉，電話點運入去？唔通塞入屎忽？

推！

Let the world see it pls

監獄環境差未必係重點，菲律賓泰國嗰d都嚇死人。

大家最想問佢地因乜原因要坐監? 有冇經過審判？

其寶佢地真係好撚慘
日日生活係監獄
香港不久將來都會係咁
只會有過之而無不及

支共視香港為眼中釘
下場一定會慘撚過新疆

我鳩知呀

你要有証據 屎忽都要塞嫁啦
唔係咪好似而家咁得個吹字lo

同ISIS人質無分別

香港遲D都會變成咁

推呢個啦

好慘

今日東突 明日香港

重要嘢要推上熱門

唔比LIKE, 因為好心UP,但要幫你推

好慘，仆街支那

中國人的下場

冒死出片

用命換返嚟

日日都聽果D廣播既話真係人都顛

唉

agger

求其一條新疆佬都咁撚靚仔

支那啲北佬明星
又整容 又ps 都仲係柒
就咁多人追捧

新疆其實都算係半個鬼佬樣
輪廓明顯, 目深

model黎喎，突然諗起早排北京有幾個大媽搞死咗一個後生仔

女權閪玩黑白相
黑白相係關注土耳其
新疆咪都係土耳其
大家都係突厥！

ig 撐人權
對香港問題唔敢掂
新疆敢啦啩 都唔係香港

唉屌

人道問題，唔tweet對唔住人類。

邊個後生仔

成個世界都無乎?

要推得勁過BLM

唔知點解係冇國際反響
明明Nazi搞集中營係歷史都好
冇人care

好撚慘...

二戰完結前咪又係wfc ，歷史重覆緊

其實有
歐洲一直跟緊
美國都因為新疆做緊嘢，比做香港更早
不過外國謹慎好多，因為一開波真係無一手料，全部都係傳出黎
唔似香港咁有晒外媒直接報，又有民間國際線
而家新疆多咗第一身人證，有衞星相，有leak doc

gg

呢條既得利益者，為左榮華富貴做咩都得

it might be his final video

put this to twitter plx

所以大家知道點解現在得香港同新疆有感染數字上升，就係因為留地不留人。要清算外國勢力

男妓
幾個大媽叫一個

屌今日見到bbc fb講trump ban tiktok,
見到啲白左仲係度問china有咩咁evil

你放心啦，呢個世界如果有公義嘅，香港就唔會搞成咁啦！

Pushhhh

真正嘅用生命拍片

上Twitter推

好樣衰wor

有啲德國人真係扮盲
覺得而家現代社會係冇可能再有集中營出現

原來係維吾爾族模特兒Ghappar 唔怪得咁靚仔

香港的年輕人

快快離開香港

香港人嘅未來

721 831 101 1111

Revival of Nazi camp.

其實可以做既野真係好有限
最多制裁杯葛，庇護海外維人

如果香港唔係經過150英治,相信都唔會有人理香港

匯總

有無中文link?
方便share出去

oush

日日被女軍官玩殘

Pish

求大家加入Twitter 戰線

原本納粹黨搞集中營的確係無人理 同依家一樣
個導火線係佢地決定打波蘭
咁就自然有個理由開佢波

依家有幾樣野唔同就係
中共都識以史為鑑 唔會主動用武力侵略其他國家
仲有就係中國國力已經谷到好撚大 土地人口同樣
日本侵華嗰陣已經反映左 要完全打爆中國係幾難既事
俄羅斯打烏克蘭攞左crimea嗰陣又係無人幫 因為無人敢郁俄佬
最後就係中共係痴撚線
二戰嗰陣 美國核左日本兩次 日本投降 係正常國家既反應
但中共唔重視人命 亦無任何人性 如果自己死一定要攬埋全世界落水
就算你核平全中國都好佢地都唔會投降

所以依家最多都係經濟上搞下佢 無乜實質動作

推

仲要幾靚仔

睇到都要扮唔知啦

明日香港 推

非人自拍打卡

佢都幾靚仔

睇哂
睇撚到想喊
屌佢老母

be aware? already by next

佢仲生唔生存緊?

強烈懷疑

都仲好過香港棺材房

推返上去

佢本身model嚟

明日xiangang

完來E個年青人係佛山做模特兒...日薪1萬人仔...有人眼紅